Какизменится напряжение между обкладками воздушного конденсатора переменной ёмкости, присоединённого к источнику ЭДС, если

уменьшить расстояние между обкладками

 

увеличить площадь перекрьтия обкладок
